黑人電影《黑豹》香港大賣座, 票房邁向6000萬

黑人電影係香港咁賣座, 做賀歲票房冠軍, 票房邁向6000萬, 都算係破天荒.

記得黑人明星Denzel Washington同Will Smith主演既電影係香港都唔太收得.

仍在上映電影方面，迪士尼發行的超級英雄電影《黑豹》踏入第三個周末獲增場一成三後，昨於51院平均各映四場錄得逾萬八飣人，每場平均人次仍達72，推算收入在百四萬以上，可算是口碑帶動，觀乎目前距離六千萬大關只差約130萬，相信本周達標。

19 表示左膠霸權

海報影到個妹咁樣衰

Marvel係左膠樂園

黑人又得罪你啊

香港人聽到Marvel啲戲都鳩衝喇

左膠英雄咁收得
唔怪得香港反對派個個走左膠路線啦

原來華生都有份做

唔通睇港產片咩

有入場支持

黑豹 > ironman

講真，有幾多人因為成套野黑蚊蚊睇唔清而入去睇多次谷大咗個票房

哈比人之猿人爭霸戰

無得同iron man系列比

啲人屌住黎睇

連登仔越反越紅

件甲科技上己經贏左廢鐵俠
除左甲tony含得能

基本上成個荷里活都係

Make Nigga great again

黑豹識唔識飛？

Clint Eastwood 唔係, 仲好支持侵侵

但佢近掛套本土愛國片都票房仆街

香港一部電影平均票房係幾多

力架會戰勝歸來

波台狗把口24/7都係咁撚臭

掛住marvel個名入去睇魚缸都大把人睇